[周公同我講]自組民間組織 去政府功能化

發夢周公同我講
自組民間組織 將染紅既公營機構去功能化
有冇得諗?

警隊=民事警隊
醫院=民診隊

暫時諗到呢2樣
慢慢將政府去功能化，冇人需要政府。

我無野講

我要鵝肝

我唔會簽

民警無警權可以做得啲乜

其實你有武力=有警權

有法律約束 難以用武力呀

前題係你武力大到可以反cup班犬
否則當你是但捉個賊 已經可以變毆鬥
你成團人出去又比人告非法集結
點玩

其實仲要推埋基本法律知識，起碼大家知道自己有咩權利，正如好多人本身唔知 我冇野講呢d
有武力都要知咩情況下用得，唔係既話比狗大一大就散

咁無話完全取代到既
但絕大部分既事都可以唔洗用武力解決到

唔使現刻係武力上反cup到犬
我當你捉個賊，呢到已經係武力既一種
細有細做

如果你無反政府既行動
犬搞你佢都要負政治代價

推

法律約束係次要
警衛工作已經係到行使緊你既武力
你既權力係源於你做警衛工作受到人民號召而有
自組民間組織係種自我保護既行為
咁你最先唔係諗你合唔合法，而係要諗你行使到幾多武力
有幾多武力，就做幾多

法律係用黎保障市民，
依家法律既作用已經失效，
我地仲遵守法律黎做咩

你做唔到，我地幫你做，
到時時間一長，大家都知道邊一邊先係真正有用既。

市民可以冇左政府
政府冇左市民就係 NOTHING